{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 브라운도트 경산시청점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約時の客室料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、人数確認後に1人追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合は追加料金が発生します。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊の予約は、入室拒否及びキャンセル/払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間は騒音を慎む必要があり、騒音発生時には退室措置が可能です。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際にはプレミアム特典としてバスタブルームはランダムで割り当てられ、土曜日と日曜日の宿泊客には朝食が提供されません。 ご希望のオフィススペースが完備されており、プリントやファクスなどの簡単なオフィス処理が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "予約時の客室料金は2人入室基準です。特殊客室の場合、人数確認後に1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しはありますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定によって異なります。退室時間を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊の予約は入室拒否及びキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があります。お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間のルールはありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を慎む必要があり、騒音発生時には退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での物破損や盗難に対してどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなオフィスの設備がありますか？",
            "answer": "ご希望のオフィススペースが完備されており、プリントやファクスなどの簡単なオフィス処理が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 476
    }
}